TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU [2]

[2]

咁都爆到post

邊度睇話開記者會呀

X2

希望佢無事

咪係，邊到呀

啲柒頭咪撚再放流料啦

咁都可以開到兩個po

睇上個Post 真係見到連登仔啲價值觀可以恐怖到一個極致

tvb暗星都爆到1001

媽呀 暑假幾時完

開得記者會就...
另外就係點解條女會咁早打rip

您嗰名

Lm

隔離post好多反智既人

又話記者會？

會

點解啲人可以咁涼薄
人地得罪你啲乜
人命黎架大佬

叫阿媽黎

羅xx 打rip

似乎唔樂觀

入ICU係咪即係心臟停過...
腦缺過氧?

屌你哋，其實放流料咩心態，人哋rip 你又打rip，好好玩？幼稚到不得了

下!?開咩記者會呀 ?

華仔唔好有事呀

係 好人好姐係到做tvb打手

屌你老母信鳩咗

突發！！

未有消息

連登真係好多痴撚線嘅垃圾

個女星delete左個ig story了

dickson bb rap in piece

樓上話抵死都唔知心態

香港人睇人仆街先係核心價值？

人地踢波好地地昏迷都可以屌

抵你一世做child登仔

回歸天父爸b既懷抱

邊撚度有記者會

點解支持一個藝人=tvb打手
咁係咪有一個公務員車禍危殆集氣唔想佢死都係奶共政府打手

有d真人真係樣衰又毒到你唔撚信

兒登多咗好多冷血𨶙同on9 假膠

無del 唔好屈人

邊個唔笑既就係左膠

擺明收錯風

做乜鳩呀

乜嘢價值觀嚟㗎

乜水

你個語竟好似講緊自己咁

冇del 仲有

信錯連登仔

連登仔係咁架啦

有冇圖？

無Del喎

位已出lete 已de

公務員另計！

咪撚屈人啦 無del

咪尾 香港人精神黎

到底咩情況 未有最新消息

只係屌CCTVB借佢嚟宣傳fuck fuck青龍啫，一定一個月後又會宣稱多咗幾多百萬人睇佢地個青龍

同埋其實睇apple已經可以，洗乜用CCTVB啲嘢？而且CCTVB連佢做開嘅體育節目都cut埋呀

而我就從來冇屌余生 冇想佢死
定我唔用CCTVB嘢就反智冇人性？

Show Blocked User - 推post_Xander
Show Blocked User - 香港巴菲特

Oh sorry

剛才第一次睇到，但之後顯示無story，而家你講完又開到

七月真係有D 古怪

撚有

岩呀 個fuck fuck channel 直播佢地同事出事就真係冇人性喇 然後依家仲惡人先告狀話我地反智冇人性

on9

未到七月鬼節

差兩日

呢囡好奇怪

連登仔邊會有口德

加油呀！丞仔

要討論bbc死番去隔離post啦你

rip

可能佢咁岩中埋醫療事故

唔好有事

tvb打手真係好低質

啲人真係好無品
死賤種 抵你地發唔到達
雖然我而家都係窮小子

tbb 打手又彈出黎

唔死過點做神

有無更新？連Big big c 都未有

你洗唔洗排定？

好慘

游過去？

好人好姐去踢波 留係屋企咪無事

打bball 咪無事囉

你郁啲就話人打手 連小小同情心都無
咪撚咁仆街啦屌你老母

直家點big big c有冇直播

個推postxander講啲野真係痴撚線

因為佢做TVB嘛
啲人話好人好姐點會入TVB
我話人反上腦比人屌我係打手

啲小學雞由佢地去做大事做啲腳踏實地嘅工作啦（例如電脛，地盤，看更）

連登仔真係好鍾意睇cctvb, 果然係食屎狗

抑鬱自殺都無咁多人關注

係中留係屋屌西都會死到時重樣衰 佢而家起碼係踢波奮戰戰敗

好人好姐邊會入tvb

Rip

已經block咗

屌下女咪算囉

明明大把女排隊比佢屌

係要走去同麻甩佬踢波

咁都開到2

佢地想拎光環姐
遲下條友香左幾日已經冇人記得佢啦

連登仔又話唔睇tvb,但d暗星入icu都可以爆post
醫院日日咁多人死又唔見你關心下

其他我唔敢講
你死我一定唔會關心
仲會好開心

死神請離開dickson
頂住呀Dickson

自殺就關注 而家意外就唔關注？

Mola mola

呢個真係岩 靚仔少少就追撚含咁款
難睇 平時又話自己連登仔反tvb 屌

嘩明星仔入廠都開到2

香港人仲好期待你拍更多好劇集比我地睇架，唔好訓呀

醒呀 唔好死

醫院殮房咁多條屍唔見你去關心下

根本香港人本性係咁
班友要扮大愛咪比佢地扮個夠

咁你又入黎？
你又有關心醫院嘅人？
logic?

屌你老母條咖哩啡今次重唔紅

而家香港就係有你呢類人：

人地無人性，所以我無人性都無問題。

咁你呢？

其實正常一個3唔識7既人有事
你可能覺得唔關你事 唔理就算
但點都唔會想佢死呀嘛 痴撚線

唔好無事呀

連登仔爆Post 名單 出名高質

Vien
陳家樂
江嘉敏
Cuson
小性奴
余德承

題外話：不過如果真係rip我都想X TVB個fb⋯⋯唔清楚嘛話搶救緊，何必呃fans「情況穩定」？唔想大家擔心都唔係咁嘛⋯⋯

連登話支持ViuTV,但完全唔睇唔討論

咪就係
佢做tvb姐 又唔係傷天害理
成班人涼薄到

根本成班心智扭曲
人地都根本冇得罪佢啲咩
就一堆人笑鳩佢

收下把死人口啦好心

講聲畀班fans聽啫
有人講到反CCTVB等於想余生佢死

駁唔到
因為冇乜光環可以係佢身上面拎到

無惻隱之心，非人也

唔捐，唔代表喺度慶祝，話抵死。

我就係笑鳩你地走去理d三唔識七既人 點解我要走去關心d三唔識七既人？

嘩巴打連tvb fb都有follow喎

咁佢一跳果下就已經決定左佢會死，咁仲可以講咩？
但依家我地係全民都好擔心Dickson既最新進展，所以先會一路跟進去討論，爆post都好合理

但連登講過搵2萬蚊以上既人要清算
好矛盾

唔洗理佢地啦

死了 rip

屌你老母

Source?

以為得c9睇cctvb，原來真係唔係

人命黎架

成班痴鳩線 係咪成班都咁冷血 唔想條友有事有幾出奇 係咪真係反智到咁
好想知班人現實係點

之前個post已經有人提過fb有咁既Post

仲有話人危殆都係醫院提供消息，唔通醫院公關D料都係「未經證實」？

confirmed

連登小學雞賤種attention seeking
要扮冷血引人注意
現實就睇垃圾韓劇喊苦喊忽

依個世界每日都有好多人死
亦有好多人覺得有啲人抵死 有啲人唔抵死
巴打唔洗介意

連登啲價值觀同所謂中国人根本冇分別
連登仔一直係度屌中国
殊不知自己啲價值觀同中國人根本一尻樣
唔知佢係邊個嘅
咪唔好理囉
係度話人抵死？
連自己都顧唔掂
係度笑尻個港隊丶藝員
連登仔

土瓜灣地陷冇人理
高鐵冇撚左螺絲又冇人理
一個暗星有光環拎就開到兩個post

大家真係要保重身體，唔好忽略d小痛小病

tvb 連自己藝人消息都封鎖

講到咁輕鬆休息下就無事駛鬼入ICU咩

就算係個路人都唔會想佢無啦啦死啦
唔識佢 覺得wfc咪出返去囉
係到講風涼話真係唔知咩心態

分分鐘依家d時事遲下會死更加多人添
但係wfc

連燈仔

又要積口德？

巴打老母死左
rip

唔好咁低能啦啲小學雞 一個公眾人物出事
都唔可以關心咩

連登TVB 大戶黎 TVB post推得快過Discuss 同Babykingdom

垃圾港豬 充斥住好多港女 同c9 底架真係 Dllm
樂仔 彭魚晏 剝衫 就有人理 算鳩數啦 佢地

其實依個反智問題都存在好耐
好多戰亂國家日日有人死冇人理
但歐洲有恐襲就轉晒profile pic
大家都係偽善 不用細分

連登不嬲

這裡是連登

係 說穿了香港人都係偽善

反tvb就係想佢死

條友係應該有小小精神分裂/思覺失調

入院果陣係危殆，而家都仲係危殆，咁算唔算穩定?

咁講真入icu唔一定死緊⋯⋯冇得救入icu做乜？

仲要比人屌返我地涼薄轉頭

偷換概念?

你地都可以唔理佢死活架
但無必要咒鳩人死呀

其實連登仔內心有得揀應該都唔會真係想佢死 都係尻up懶下風趣

咁您開個Post俾大家討論一下囉

不過喺連登好正常

咁係咪要萬能全部理曬所有世界上不幸嘅事
先可以支持一件事
人係咁全能就好

梁天奇坐6年咪又係幾條友討論
同期余香x派帽推爆左十幾個post

香港地不嬲娛樂優先架啦

係路人嘅話我係唔介意佢死
唔好上綱上線
佢不幸係發生咗
唔通網民講句嘢會變咩
係介意無口德嘅說話嘅話不如去介意下啲有用嘅嘢

唔識上一頁去時事台睇下?
盲既唔好做打手啦

穩定地危殆

入黎笑鳩你地睇tvb姐 無人話想佢死 就算路人我都唔會想佢死但唔會開兩個post討論囉

如果換左係普通支那人
仲有冇人會幫手打氣

今晚死，我話既

你食屎啦
做定帛金啦仆街

好返出黎拍維穩廣告
唱好下港鐵
連登仔最buy

咒就會死我都想咒下你呀
講到尾只係你介意先會咁上心 根本唔係「咒」依個行為本身係有問題

好快有保險狗出場會話:好彩佢有錢 但唔係個個人都可以解決呢d突發既事

啊豬啊狗都男神女神

仲有一樣，口屌中國憤青仲嬲緊依家既日本，話日本當年打佢地

但現實連登仔都係一樣唔理是非曲直咁屌tvb既野，就算tvb已經變好左又或者有啲人係無辜既都照反，咁同果啲中國人有咩分別？

點先唔叫拎光環？
反其道而行叫佢早死早着？
我覺稍為有人性，見到人咁嘅情況，佢又唔係大奸大惡，都會同情同祝福佢啦

有保險狗fb post抽水

唔會

但換轉危殆果個係連登仔老豆，連登仔仲會唔會講得出快啲死呢啲說話

咪臭係 屌你老母 所以都話佢地係c9 唔會諗下有無建設性
一件事 尤其 香港政治/民主民生 多啲關注 係可以影響到
屌你 啲on9 野 仲去介意人點講 港豬真係垃撚圾

根本香港人冇一個係無辜
扮乜撚野大愛姐

又係呢啲冇腦邏輯論 好心你咪撚柒啦
假如我地而家推post講嘅係你所講嘅新聞
過幾日開始少人討論
你呢啲撚樣又出嚟拎光環話又冇人理
但自己就只係喺網上抹黑討論其他野嘅人
咁就當自己有理單野呀？ 虛偽到呢
鍵國撚真係厚面皮

屌你老母咁你出去上街遊行啦 係連登鳩UP有撚用?
你幫到D咩呀? 去劫獄救返阿天琦出黎啦 你咁撚大影響力

你咁講叫班小朋友點駁你

Btw WFCs 完全唔知邊撚個黎

真係唔知你開過喎

人係偽善嘅

有錢 名校 高大大隻 靚仔
咁多光環係身 咁多連燈仔女
終歸塵歸塵土歸土

on9 你咪又係上黎廢up
無網絡 組織 出黎做農夫呀？ 傻閪 原始人？

12:35 蔡思貝與一名男友人到醫院，飛跑進入深切治療部

真係gg

咁你就咪撚話人係度無建設啦
依家係你話推呢D POST無建設 對社會無關注呀

我以為你好撚關注咋
原來你都係9up

唉！

直播link呢？

( Show Blocked User - 一線鷹王樓豬條女 )完全封鎖
傻閪 藍絲？

唔好

tvb已經變好左,你講完出嚟有無笑

蔡思貝好似同佢真係拍拖

蔡斯達係佢條女？

有冇直播link？
我好關注呀

蘋果

直播個門口有鬼用咩
枉我仲特登dl個app睇直播

如果我係你隻五毛狗，就縮返入你老母個閪到潛水啦
仲聲大大乜point都無叫人屌人

( Show Blocked User - JR(反本土滅港獨) )完全封鎖
五毛 點入撚埋黎 刷存在感
淨係見名都要block, 單機啦 仆街五毛！

source?

死未呀
想睇樓上啲連登仔哭喪搶光環

連登仔開始轉屌蔡思貝

好似真係佢女友

今日休台一Day

要準備好神台比佢訓

Sources?

真既話點會宜家先黎啊

source乜鬼
佢根本每幾分鐘就出一次rip

啲人驚rip唔切咁樣 痴撚線

依啲暗星都要哭喪
死撚火

人地半夜已經黎過

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

Fake news

睇新聞佢琴晚好似第一個去

點會係扮⋯ 要真係冷血泯滅人性嘅先會講得出咁嘅嘢⋯

其實呢啲嘢入到院check唔check 到

apple

當時已經俾連登屌到仆街
話博出位

講真 呢條友都算合眼緣 又型仔

之前有睇佢同達哥個節目 幾入鏡 希望冇事啦

隱性心臟病

香港人壓根的本性

呢條友D Post 俾連登仔屌到傻
又話佢樣衰又剩

早幾日既新聞

蔡思貝、余德丞擦出愛火 IG隔空示愛？！

東方新地 - 娛聞
on Aug 3, 2018 at 11:30

之前，余德丞同蔡思貝一齊主持旅遊節目《緬甸奇幻旅程》，二人合作主持節目的確為唔少觀眾帶來新鮮感。最近，二人更被因拍節目而擦出愛火花，女方更大膽隔空示愛！

光環+1

連登特別多

即係頭先條女放流料啦

昨晚10時許，余德丞跟友人在西營盤中山紀念公園球場踢波，其間感不適到場外一張長椅休息，未許即暈倒。其時27歲姓黃波友見狀，連忙報警。余其後由救護車送往瑪麗醫院搶救，目前情況危殆，陳庭欣、樂瞳、李綺雯、粉絲等紛紛在其IG打氣。凌晨時份，藝人譚永浩、陳蕊蕊、緋聞女友蔡思貝等人，曾趕往醫院了解情況。

咁多女支持，連登仔要哭了

但係矮

不嬲雙重標準

riped

東方D 拍拖新聞一日幾Pair

真

達哥係咪佢條女？

叻啦
識駁咀喎 奶共奶埋 TVB ?
Attention seeker

我尋晚第一個霸定位要講
比比面想搶光環

咁都樣衰？ 班兒登仔應該個個勁撚靚仔

黑死左 蔡思達真係黑撚到

d友人沖入去病房有冇帶埋tvbuddy公仔?

係，連登笑佢得181

達女堅剋夫

連登仔係無敵

痴撚線連登

OK
讓個頭位比你

Source夠未呀 大大個ig自己睇啦

講得RIP 都被連登狙擊

成班人唔抵得人地咁順風順水之嘛

？

連燈仔又係到燈到人死 上次個個求神拜佛個滑翔小子無事 結果 今次又比你地咁燈法

依家咪一路順風囉

好撚賤
我鐘意

恩貝

好多連登仔話識佢，真人得1.7

我諗起JUNO首禽獸

笑撚死

今日rip

GO登仔：

-身高180以上
-智商130以上
-靚仔到拍得住金城武、吳彥祖
-囡囡見到即出水,唔愁無女Hi
-一行出黎氣場壓過四大天王
-大學讀Oxford / Stanford / Cambridge / MIT
-神級運動神經,足球凍結美斯,籃球完爆佐敦,跑步快過保特
-住半山、九龍塘、跑馬地
-口頭襌：「其實唔難」

VS

兒登仔：

-身高平平 多數係排骨仔
-智商100或以下
-曾被過街老鼠大J拎,比佢串係Pussy都無聲出
-狗公,前世未Hi過西咁,不斷開交友PO,求西Hi
-讀Ive
-批判思考能力低,唔識分辯資料真偽
-容易比人煽動
-鍾意埋堆同疊馬,十足十洗讚小鴨鴨
-似大陸人,唔尊重版權,雙重標準

死未呀
等左成晚呀

大鑊了

人地post出黎唔係報紙就自己圈內人消息啦 想再一步消息咪等報紙囉

估唔到美女廚房就係我睇佢最後一個演出

希望佢冇事，但以後15秒就射，俾Ｄ正妹笑

滑傘事件同呢次事件，連登仔既反應好唔同

呢次連登仔話死左唔關佢地事

係咪痴撚線架
成班友係度等人死
邊忽得罪你

新連登思想

蔡思貝衝入去幫佢含埋最後一次撚

正正係得罪左

R.I.P

做tvb=奶共
公務員=奶共
做m記=奶共

真唔真呀 成個鐘新聞都未講

2. 推post_Xander #810

好撚恐佈

12:35 蔡思貝與一名男友人到醫院，飛跑進入深切治療部

好驚

He’s gone

最可怕既係唔只1，2個咁冷血刻薄
而係竟然一堆人都係咁

本身諗住睇班人假惺惺 笑下咁
見到你隻尊嚴都無五毛狗先屌下

沖入去比隻tvbuddy佢

死得未 未死又咩好討論

Comfirm

真心唔好理班小學雞 阻住哂

下次邊位暗星死好？

d連登仔會話係社會搞到佢地咁黑心

醫生叫左佢老母去啦 ...
哎 .. 我識個都係 37 踢踢下波去左 ... 平時好撚健康

RAP

見條女成個鐘前rip

如果情況咁差醫院一定俾一個家屬伴床過夜
陸續再有親友探病的話

人真係好化學

個樣似梁振英姐
唔洗幫佢受啲罪孽

洗撚比面佢咩
佢乜水
積口德

條女連余xx既ig都無follow喎

要好似立立咁
吉人天相

五毛JR

如果你有事 我第一個希望你連醫既機會都冇

呢啲時候用腥腥網直播唔覺得好可恥咩

最後一炮

其實已經係好正常
香港國建成之時，就係佢地既出頭天

捉錯人呀屌

如無意外應該係救唔到
一日內bye bye

睇到好撚嬲
人性去晒邊到
香港玩完

最後一炮玩3P

痴線 依條暗星衝出黎打rip

連登仔好波

其實叫老母唔代表d咩
可能係有重要事要決定問家人意見
唔好睇得多tvb就以為叫家人就一定係死人

收皮啦

原來靚仔真係得罪人, 唔怪之得我無乜朋友

當年羅記既老闆（老實商人）都早左大半日宣布羅記既死訊啦 😢

余德丞係邊個 圖都無張

On9仔 人哋得罪你啲乜？

你地班撚樣真係好仆街

咁就走左？ 又係隱性？

原來得罪好多人

腥港連登仔自認最高質

170都唔知有無

洗鳩睇 TVB 咩 ... 正常人過 30 都開始識人死 ...

第一日上連登？

懶人包
可block名單：
推post_Xander
香港巴菲特
湯洛晴
救火處男

食花生唔撚得呀？

13:15 蔡思貝與余德丞經理人離開，對記者提問，一概不作回答

贏哂Discuss 班廢老

好記得佢同關禮傑d對手戲

Add oil

係咪真架？
我有fd係醫院睇緊佢
但佢又無講乜野

難聽啲講

連登仔口中既垃圾澳門台灣泡菜仔都無連登仔班口咁撚柒臭

又要俾連登仔屌了

已經 block 左3個

可能大家都係3唔識7
佢rip緊另一樣野

可能要做手術搵家人簽名，又或者⋯⋯決定拔唔拔喉

立立咁後生都無事
希望佢都無事🙏🏻

做晒暑期作業未

佢洗唔洗了解下呀？

自己邊度讀書都未了解完

駛鬼你講咩

咁少就咪撚叫包啦

上星期 ellen自殺啲post都唔止block左 30 件垃圾啦

連登仔勁到

我都淨係知佢同達哥拍過節目 但你地都唔洗咒人死下話 佢又冇做過咩衰嘢
雖然tvb奶共姐 佢又冇講過咩中國一點也不能少個啲on9嘢 好似成蟲咁就話抵死姐

咪尾啦tvb打手過路風箏

幾時到你

應該無事

未cop曬

係
好彩

希望佢無事la

cls 似乎十個九個都係想睇人仆街

唔包括我喇？

達哥係咪同佢有野

等埋你老母先

尋找仆街的故事

【不斷更新‧男神昏迷】今早傳危殆 余德丞母親急到醫院：醫生叫我嚟！

可block名單：
推post_Xander
香港巴菲特
湯洛晴
救火處男
影設施

盧凱彤條命比佢就好

醫唔到不如試下運上深圳第一人民醫院到醫
tvb平時奶共有加話唔定上到去醫得返

連登限定

頂

【13:20】藝人蔡思貝及余德丞的經理人探望過余德丞，離開ICU病房，但未有回應余的最新情況，兩人神情未有異樣

似係啦
btw 希望佢冇事

證明做運動就身體好呢個迷思係呃人
港隊泳隊同踢開波都可以咁

無事點會不作回答?

趕住返去大台briefing下一個big big show

死左未

等睇東張西望入icu問佢有冇事

陳浩天le d二打六黎

連登科學

尊重下人，同時都係尊重自己

Child登仔咁無人性 係咪無老豆老母 石頭爆出黎

咁都開到2 轉其他人唔知會點呢

已block

無事就同左記者講無事啦

咁希望真係冇事

一個放棄生命， 一個唔想死

8 粒中前嘅post

太多on9假膠冷血relpy先有2

reply

咁你解釋下點解咁多人食煙飲酒可以長命過泳隊踢波既青年

要睇邊個，假設轉做你老豆又會點？
仲會唔會成班衝出黎話死快啲

香港企業家田家炳逝世，享年99歲

田家炳值10頁
喱條友值60頁

佢係值10頁嘛

無解釋，請相信自己，包你長命

盧小姐佢係有燥鬱喎，人地係畀個病影響先咁

其實你個腦係咪只係得性交
仲衰撚過狗

讀田家丙啲中小學既child登仔都唔止咁少人啦

咁99歲過身唔算新聞啦

連登不嬲藝人Post 推得最密
Vien 去到幾百頁

99歲,笑喪， 無咩好講

如果蔡思貝冇眼紅紅喊住走應該冇事

可能不樂觀但仲可拖一陣

都係個句, 無事點解唔回應

心肌梗塞果d?

有時唔係話你地左膠唔好
但係你地左得嚟好睇外表囉

陳展鵬條女考車pass左都係無回應啦

可以係CCTVB唔畀回應

仲有CCTVB劇 POST

家人未出聲
佢憑咩

幾廿歲人唔好咁多幻想

或者人地好堅強/記者睇唔出

佢回應仲衰，一定俾連登仔屌佢拎光環
不敢想像

估你唔到

嗰50頁其實就係班child燈仔咒人死快啲/唔知佢邊個嘅留言

陳家樂，江家敏，小姓奴，Cuson 連登大勝Discuss 同Babykingdom

除非香咗者, 如果無事講句佢OK駛唔駛分先後呀?

你點知佢唔想死？

見到on9 留言就直接block 啦， 仲quote出嚟把撚咩

未出聲都屌人黑死啦

俾連登狗批鬥某程度係人格認證嚟

所以即係偏向有事果邊

佢如果醒番，睇到呢個Post唔知會點
原來得罪左咁多連登仔

死得未呀
未死就起身開工啦

人生勝利者， 你會唔會想死

一出聲，連登仔屌到傻
而家已經屌緊

達哥唔出得聲咁經理人出得啦掛

HA HA HA

閱

應佢地仲on9
都係個句 愈多人留意佢地就愈開心

尋晚凌晨敢出聲, 依家唔敢出聲, 事情真係未必好

依條女知唔知rip點解

仆街 我笑左 要落地獄

有時都唔洗睇得咁重 口臭幾句 有啲人係鐘意博屌

好無品 但好好笑

人地後生靚仔有知名度又有錢人生贏家
連登仔係葡萄㗎喇

成班on9仔圍爐想人快啲死做乜鳩

把口真係好撚臭
好人好者嗰陣唔講偏偏個人入咗ICU先講
仲要唔好笑

一定係同佢講？
全世界都圍住個二打六轉？

先唔講啲留言正面定負面
但係一個慈善家一個藝員仔
大部份人都係寧願傾個藝員仔

琴晚出聲，已經俾連登仔屌到佢收聲
話佢拎光環舉報佢IG
俾我都唔出聲

But rip

未出道已經屌到傻

上面班人咁黑心 遲早有報應

咪係， 成班都on9 既， quote佢地同佢地講道理把撚咩， 佢地就係想人quote想人嬲。想人鬧返佢地。 直接block咪得囉

唔關港唔港隊事
運動係持之以恆 十年前港隊 冇操咁耐 平時又唔係運動開 再做劇烈運動係好易出事 身體未必頂得順
利申前港隊

其實佢個 rip 無指名道姓，可以係講緊其他人....

其實最新情況點？

無睇過佢做戲，但希望佢無事

你咁講 Tvb男神哥應該都好黑心下

連登更加

陳家樂事件，用左2個鐘已經超越左連登之神梁天琦 成個月既Post 既總和

仲未搞掂
加油呀

係囉 仲要同佢哋嘈
佢哋就係想引人注意

有咩咁勝利？

又唔算靚仔
又矮

可能同你比係勝利既

有聲

得把臭口網上吠兩句有閪用咩,真係咁想人哋死就去ICU開PARTY啦,不過睇你班傻閪都唔夠膽,連登打兩句刷存在感就識

如果係好消息我諗都一早講咗

陳家樂單野完全唔值得討論

港獨Post 過千正評，一個都無出到
呢D 得幾百，點會出

最新消息 無事啊
有朋友係醫院睇完佢

一定要醒啊
雖然同你踢過幾次波
始終唔想你有事

又收到風?

暑假真係好多腦荀都未生埋嘅兒登仔出沒
做晒暑期作業未啊

心臟病真係無先兆！

就係唔值得先多連登仔討論
多過Discuss

ok , 人地有錢靚仔， 我真係想知貓歡你真人乜撚野樣

唔準貼金鐘連登

即係仲昏迷緊?

呢個真...

有朋友探緊佢

個心泵唔到血去個腦的話，幾極速送去醫院都冇用

即係暫時冇生命危險但未醒？

係

未醒

On9 香港真正玩完 係你班漠視時事政治民主民生既港豬
日撚日掛住睇娛圈野 邊到有人死邊個生仔邊個打交 屌你老母

講到你贏人地咁
不如你講下邊樣贏佢

人地米八 游泳健將 住跑馬地
有腹肌 有酒窩笑容
你呢咁？

田家炳冇嘢可以俾child燈仔屌嘛
你filter哂呢度咒人死／同邊個邊個有路／唔識佢嘅留言
剩低真係祝福余嘅post應該唔會比田多好多

咁就唔叫冇事啦

話無事，但家屬同緋聞女友表現到好似送終⋯⋯

連登仔叫人快啲死既留言佔左唔少

千祈唔好步立立後塵
要大步攬過
🙇🏾‍♂️

佢等緊屋屋抽籤

邊個投先話死左rip

唔步立立後塵就即係檻唔過啦

負評緊

正正因為佢呢個Package 連登仔先咁嬲

似係唔洗死 但係身體會喪失某功能咁

估唔到個貓歡係超級自悲撚

但佢依個package淨係用到廿七年

嗱嗱臨摷醒佢啦
好多人好擔心架

仲未醒 會唔會有機會變植物人

做植物人慘過死

我只係講緊人性
咁都俾你話港豬 漠視時事
on9
無人性關注D乜都無幫助架

一到暑假 啲質素係咁上下

tvb打手死全家

又高大靚仔、富二代、娛樂圈副業、前港隊、名校出身、家住跑馬地。請問連登仔你憑咩？

放學ICU

寧願死都唔想變植物人

憑我長命過佢

流料滿天飛

憑自己行得走得

戶你老母

口德比賽

好

咁耐都冇交代，救得返都可能有嚴重後遺症

連仔嘅 package 用嚟萬聖節嚇下人就得

屌票

好過你個package送都無人要
把口咁撚臭

醫戶

我真係唔覺有咩勝利
如果佢老豆係李嘉誠咪勝利囉

咪撚信條八婆啦

又有機會做關愛撚

而家啲人用咩打字

BTW 係心臟塞左?

咁全港得佢啲仔女係勝利 ， 成億身家都唔勝利 ， 得

至少我一米八

我覺得我贏晒

你就慘d

好多時咁樣入得icu 救得返都好長手尾

一到暑假 勁多冇人性嘅留言

高大？

笑撚死

佢個高度緊緊唔笑做童星架

喂。 其實乜水黎架

你又知人地短命過你？可能聽日到你呢

呢句真

邊個長命邊個贏

下 睇電視見過下佢知佢有事
講句加油都偽善？
咁你繼續努力做人啦💪🏻

成日話放暑假d 人好低質 講到好似平時好撚高質咁
自己咪又係連登仔

大家唔好忘記，敗壞社會道德觀念都係共產黨五毛既任務黎。

陳國峰ig

一樣米八， 佢叫矮，你叫高， 仲可以點駁

一億你覺得好多？

一億買唔到高度呀

同你一樣米八喎貓仔

係，但同你一樣高

其實睇相佢都似有178 or以上啦，做乜咁多人話矮？

咁佢年齡大過佢已經贏左啦

聽日到我都長命過佢啦ching

認真，唔知佢乜水

得貓歡話人矮，但原來同佢一樣高， 但貘歡叫高

因為連登仔平均身高得168

做咩？

立立一早就奔天啦

你邊撚度睇到佢有一米八呀？

真人一米7都未必有呀

如果佢有1.8
陳豪有2米啦

講黎都哂氣啦 班小朋友要與眾不同啊

希望佢冇事啦

米七都無

係時候諗下捐咩器官，好大機會腦死亡

搞咁耐都未報到係生係死 啲新聞狗廢撚到

比個機會人地賴啦

你盲就收聲啦
著泳裝都差唔多高邊撚樣米七都無

個心不了。個肺可能勁到可以分俾5個人

一粒星仔暈左搞到咁撚大件事

如果唔係拍拖，咁蔡思貝都幾有心，第一時間去醫院探佢

連登好有愛

睇張圖你話有幾高？

後生仔復原快，唔知佢以後仲敢唔敢運動

貓歡: 陳豪就米八三， 余生得16x

byebye dickson....

下面有個箱架

希望Dickson冇事
蔡思貝好似同佢好fd

昏迷咁耐
好彩比佢醒得返既
都會影響佢腦部神經

余德丞180cm
標準連登仔都係矮仔
人地住跑馬地2000 呎豪宅 前港隊
你又住邊
酸人地唔洗酸成咁

其實咁可以用包香口珠度佢幾高
咁樣最公平啦

仲有以後咩？

係咪醒返都變植物人

有幾高呀？

醒返仲會係植物人?

文盲？

ff mode
貝: 射了，咁快，入了10秒左右

係，有箱， 無米七， 但高過森美

the rock 無米七

咁條女一定1米78啦

支持個公園改名做德丞記念公園 tvb男神喎實偉大過孫中山啦

答啦， 貓歡又話人矮陳豪10cm

練定光合作用

有全身相都唔肯信 仲po張半身

希望冇事
成班連登仔不知所謂
佢走左d女都唔會睇得上你地啦

條女一定冇著高跟鞋啦

乜撚叫醒返都變植物人呀

覺得佢幾靚仔幾cute

估中幾高，都唔會俾條賓州你班基佬含

呢個好笑

連登仔唔係輸樣輸身家
係輸心地

做乜鳩走去講高度

係咪唔識分咩叫公眾人物？

貓歡話人得米六幾[url][/url], 又唔靚仔喎

講堅..德丞BB好過果個乜水BABY JOHN好多啦

又大隻又靚仔...

果BABYJOHN..瘦到成條柴咁，仲成日以為自己好靚仔好有星味

個個都走火入魔
一個藝人入院可以扯到去討論身高 家底 私生活
痴鳩線

手術成功
但個病人死左

俾少少common sense可唔可以? 你咁樣貼張圖出黎唔代表你揭露咗人性嘅醜惡。

識佢老鼠咩 阿豬阿狗都叫自己明星

陳豪高佢頂盡半個頭就講到佢兩米 依張相the rock米九 O’Neal應該三米都黎

呢d應該唔會變植物人架

可能心臟有事

有乜問題
人一向咁，好正常

醒返變植物人
猝死教唔返
child登仔

O’Neal兩米幾
Rock頂多一米8

大撚把大愛L啦

真心好認同你

走左了

連登仔真係好撚垃圾
話人選擇性rip

咁比你地盲目攻擊既人又有幾多人係選擇性道歉
講緊思古井梁烈銘件事
老老去去有幾多人去認真看待過呢件事同事主道歉

同消防員死就大把人衝出黎rip 但修路工人死係會無人理 一撚樣 何況依位濕9就死既所謂明星同2個女教師比

唔好嘈

估佢無事既 1
估佢死既 2
估佢醒返變植物人既 3

德丞BB

3

唉
真係好唔開心
唔係特別鍾意佢，但個樣是是正正乖乖仔
點解會咁唉

無論邊個國家, 所有公眾人物既生死既關注一定會多過普通人. 係人類就會對公眾人物會關注多d. 不論國家.

所以你講既野係根本唔make sense

真定假

走撚左去邊

因為有部份人睇過dickson嘅演出，知道佢邊個，之間有連繫，有情感嘅咪rip囉，唔熟個啲，無連繫咪唔講。佢地唔係偽善，有感情嘅人就係會咁。

正如你聽到有位舊同學出咗事你都會覺得可惜啦。世界第二邊有個你唔識嘅出咗事你咪無乜感覺囉。

咁簡單嘅道理都唔撚明。學人企係道德高地屌尻人，以為自己好清高，但一啲common sense都冇係到學人單單打打。

唔好放流料得唔得

達哥今日個look幾正

蔡思貝走左 要番tvb做野

醫院急call親人回港, 應該兇多吉少了

佢要去了解下佢係邊度讀書

公眾靚女>公眾靚仔>公眾明星>演藝公眾人士
公眾都係有分先後, 我覺得霍金死+田家炳死加埋都冇喱度咁熱鬧

咪係
娛樂版啲主角變做普通人都no one cares 架啦
唔關一唔一視同仁事

連登仔講多幾句話唔定一言驚醒夢中人

wade頂多一米8

根本仲有一個重點係
「佢仲未死得」
如果一早死咗，邊有咁多討論

但霍金同田家炳都算係壽終正寢, 又d唔同ge

暗星仔都變男神
btw仲咁後生希望冇事

放流料果啲撚樣正仆街

不如馬會開盤啦

咪就係
好似前排泰國班𡃁仔咁
大家就係知仲有得救先傾咋嘛

係佢隔離扑菜斯達，應該可以激醒佢

d人知條撚咩
咁既例子都up得出

source

係自己個wall 打咩講咩關你撚事咩
洗唔洗要你批准

祝佢早日康復

【余德丞醫院最新情況】東張西望現場直擊
而家余德丞仍然喺醫院留醫當中，大家都好擔心佢，所以我地會盡量為大家更新佢最新嘅情況。亦有傳過佢一度甦醒，但係都未經證實。所以希望大家可以為Dickson祝福。希望佢快啲無事。
#余德丞 #醫院

點擊睇更多詳細報導：
余德丞醫院最新情況

立即下載 big big channel:
iOS 版本：
Android版本:

立即下載 fuck fuck 青龍！

連燈仔應該係忠實粉絲 不停講rip 想燈到佢醒返

打rip同節哀順變 保重一樣
幾時變做偽善

想看貝貝未亡人look

做乜咁care 人地講既野？
講真，其他人講咩打咩你又知佢地本身唔識？
咩人諗咩野
你自己覺得人地呃like 就係事實
真係惡過共產黨喎連登仔

#余德丞 #醫院
笑撚死

佢講既都無logic可言
同佢講都哂9氣

睇你老母閪

男人老狗叫baby真係令人作嘔 同個乜柒王子一樣

Yes
由尋晚到而家都係據消息

咁靚唔靚仔不嬲都睇樣先㗎啦
邊係睇身型
係靚仔, 但冇星味
起碼叫有啲演技, 又唱得呀

坦白講，交代一句係嚴重or穩定都要
一粒聲都唔講搞到而家消息亂up又老作

RIP

我諗起德丞女傭

香港人最鐘意睇人仆街

其實單新聞有乜討論價值
點解會推到第2個post

迫迫娼奴

你搞清楚d logic 先啦

點亂 得child登仔老作 follow返毒果咪得囉 人地實有記者在場

東張西望今晚係咪直播icu

本身冇，但而家有
高度都已經可以講五頁

貝:老爺，唔好......停，快

成個post有8成留言都係口德-100
並唔係有討論

可以點 又唔係紅 就算紅 交代都係同家人交代 你話影響國家就會出黎交代姐

同你有親咩 人地係都同家屬交代

Agree, 每日醫院大把人死其實唔應該攪咁大件事。 咁好唔尊重病人。

你咁嬲做咩
講句RIP 都得罪你
真係唔知邊個惡呢

屌你係咪要開到3

成日話人偽善既人係咪太無善心所以唔明點解其他人叫佢加油？
仲有呢度係連登，講句加油講句保重，究竟邊個知道係我講？為自己個account黎呃like? 為一個無人知我係邊個既account黎呃like？不如話自己懶清高啦清高撚。

事發距今已14個鐘，仲未醒...

應該缺氧停心跳都一段時間先會咁

放學即刻ICU啦，仲等7點半？

應該係家人要求唔講

癡綫，就快又推爆呢個第 2 個 post

有錢幾靚仔靚身型TVB又成日食女

犯哂連登仔禁忌

所以好多人想佢死就係咁推post

我淨係見到成個討論好無謂
人地做咩講咩打咩都要理一餐
係咪放暑假太得閒？

班藍絲日日都係到發癲 你係咪又要去管下

交個代只係唔想消息亂傳同老作啫
講一句半句，又唔係要佢交代清楚

用佢入院作宣傳即刻又多十幾萬人用喇

#余德丞 #醫院 #ICU #一定冇事 #BigBigChannel #東張西望 #TVB

不如整個list
合資格 夠紅既人先可以拎出黎討論啦
成個連登大把垃圾post又唔入去屌下
人地小fans關心下件事又唔撚得
暑假真係特別多兒登仔
做哂暑期作業先上連登啦屌

#立立

幾襯 思貝都幾正

TVB已經無得救

唔明有乜好講
日日都有人生老病死
佢又未係話好紅果d天王巨星
都唔知討論d乜

連登D垃圾憤青 見人地有錢靚仔就想人死
佢死左你地咪又係一舊屎

如果醒咗一早出黎報咗平安
啲報導真係

祝福祝福

連登道德水平應該低過海綿寶寶個水位

你而家未又係...

唔想見到貝貝傷心
Dickson快啲好返啦

做咩要答你
我第一個回應就係人地講咩打咩做咩都唔關你事
你憑乜去管？
偽唔偽善都只係你自己假設出黎
咁就要人回應
真係同你講都哂氣

道德撚集中地

貝貝根本就靚 係啲人成日攞返學歷單嘢嚟講

拍旅遊節目是否同房

到底佢做錯啲乜嘢要得到噉多連登仔嘅咀咒
憤世嫉俗到覺得所有人都要死噉嘅地步

頂盡咪2 3線藝人 呢啲post都開到2 又唔見啲天琦post開得咁快

用呢單野轉移對沙中線視線
高招

聽講余德丞同江嘉敏拍拖，成日一齊練波

江嘉敏又單身了

要明白貝貝既人自然會明，呢度主要係幫德丞打氣，我都唔想喺度再作補充啦

真係好撚痴線

tvb最鍾意cut budget
港姐都要去西貢
旅遊節目同房唔奇

港姐有去澳門
tvb仲未去到你所諗咁柒既地步

Cctvb打手挑起火線

大家今日都忘記咗馬屎亨

人地死前都爽過你100倍啦柒碌 你咪繼續做屎做到60歲囉 (如果你有咁長命)

香港人一向都注重娛樂圈多於政治問題呀，唔係第一日咁

大把連登仔現實真係窮矮柒毒

如果死左就會上神枱

無綫電視藝員余德丞（Dickson），昨晚在西營盤踢波途中不適暈倒，送院搶救後情況仍然危殆，留醫深切治療部。《蘋果》取得余德丞昨晚參加的球賽片段，其間畫面捕捉到，當時正在場外地上休息的Dickson，疑似全身抽筋躺在地上，長達兩分鐘後，才被隊友發現情況有異，揭發事件。

該片段長約5分多鐘，主要是拍攝球場比賽情況，但部份鏡頭亦拍下余德丞與隊友在場邊休息的畫面。僅有的畫面可以見到，余德丞與約6名隊友在場邊白界線休息，隊友一面觀看比賽一面閒聊，惟獨身穿黑色波褲，上身近乎赤裸的余德丞躺在地上。

其中在短片3分鐘時拍到的一幕，只見余德丞全身僵硬地側身躺在地上，該幕長約5秒，但余德丞如定格一樣，5秒內完全不動維持同一姿勢。隨後鏡頭再次捕捉到余德丞，已在兩分鐘之後，當時余德丞大字形躺在地上，呼吸極之急促，初時隊友也沒為意，其後才感到情況不妥當，大驚站起趨前查看揭發事件。

呀，無關係架，你係靚同你係大仆街，係可以並存架喎

以前小朋友無isp email 咪無事囉

梁天琦邊撚個啊

我剩係識dickson bb

條八婆咁多仔
你好難保到佢

俾大眾恥笑先臨急臨忙過轉大海塞住天下悠悠眾口咁都好吹奏

死撚左未呀

條dick有幾神

醒返都有排攪

30cm

你好funny

根本一早計劃左要去邊，首先去左西貢拍野你地就話係外景
真既外景節目根本未播
8點果個短節目黎咋

你答到我「你憑乜去管？」先啦柒頭

tbb唔開 big big channel直播

其實推到兩版，其中個原因係你班清高撚引起左討論 本身每人講句保重唔會咁快推到咁多版

年年暑假都係咁架啦

呢種灘法

班垃圾根本唔會講道理
只係識偏激 鍵盤戰士係名不虛傳
歪理當真理去講

咁咪證明縮皮囉

13:40 余媽媽由一位戴眼鏡女子陪同離開ICU，期間見她眼泛淚光，全程未有回應傳媒問題，之後由余德丞等人陪同下候車離開。

毒果記者......

agger 未選港姐前洋腸男友
入左tvb食 超級巨聲唔知周志文定周志康
再食麥秋成
宜家又余

邊撚個呀
有邊撚個睇tvb呀
踢波撚+tvb

最慘係佢認為係就係ga la

算啦 上到黎笑下算

貝貝啲sp多過你兩隻手手指加埋

姣貝

［鳩估］無生命危險，但腦部缺氧太耐，變左植物人，唔知幾時醒得返。

暗啞底有啲黑心
每次入呢個post
以為有breaking new

你又邊撚個咁惡呀？
tvb有人反都唔奇
踢波都要反？ on9

咁樣戚住定格都冇人為意

心到寒一寒

不了

一開始個pose
之後仲要成2分鐘先有人發現

人地台灣記者智商平均30
香港記者智商平均……

早日康復

時姦

Get well soon

班隊友係咪傻

點都高過台灣妓者嘅
台灣果啲係負數啊

DLLM，個8號仔10號仔仲ON99咁坐係度吹水!

香港人危機意識太低

第二幅圖個兩條友 仲未意識到

你一定未踢過波，望住場方向正常

RIP , 不過唔識佢

你見唔見到佢地見到唔對路之後你眼望我眼

港豬警覺性太低，又冇軍訓野外求生，淨係識做乜撚醫生律師，巴撚閉

冇事出左院

送完達哥再返icu繼續急救？

之後咪有人睇佢

比d 時間人地諗下得唔得啊，個個救護出身嘅

TVB屁馬

隊友冇即刻救 殺人兇手

等睇東張西望訪問

兒登仔係好野既
天下人都抵死，只要死剩自己就得，同班廢老廢中一樣思想

明知大熱天時踢波, 知有機會中暑
就好好睇住休息嘅隊友啦
一啲sense 都冇

隊友坐哂喺dickson前方
你隻眼係咪生喺頭後面

抽筋一定要攞啲嘢頂住佢個口防止咬利

事後睇係人都知即刻救啦 一早知佢未坐低我都已經call定白車

喂 快撚啲埋位踢波喇

呢度有撚醫護巴絲咩
吹水就多

個個踢完波訓係到休息係正常，點估到佢出事？ 邊個會24小時望住佢條dick有幾神？ gay?

放且兩分鐘之後發現已經好快。 比你廿分鐘都未必知

TVB資深演員郭鋒的太太歐陽佩珊，前日下午因肺腺癌於養和醫院離世，郭鋒與太太已經結婚40年，相處了這麼多年卻要陰陽相隔一定倍加傷感。不過看來無綫節目《東張西望》沒有考慮到這一點，在郭鋒喪妻一天後便打電話訪問他，只見郭鋒疲憊地說：「我現在沒有心情，想休息一下，遲一點（再做訪問）先，好嗎？」這個電話訪問當然問不到什麼，作為觀眾亦覺得莫名其妙，究竟你想問一個什麼的答案呢？雖然節目中說是表示慰問，但這個舉動明顯有消費死人之嫌。

其實你哋真係唔怪得連登仔
人地余德丞咁靚仔 又有錢運動又叻 高大男神
對比起連登仔窮矮肥柒毒 咁梗係想佢死啦

2分鐘咪算快囉
唔係幫佢地 但咁都要屌

隊友？

1001

係囉係囉
如果係我 未踢之前我就知佢有事啦
開波前就叫定白車

CCTVB

連登無高質架啵sorry

已經算早發現到，嗰幾分鐘其實係好短時間。真係咁啱有隊友有擰頭望過去...

Child燈仔又黎料啦 個個要一眼關七 好打過李小龍 踢得勁過美欺

Confirmed

自以為清高既人就大把

男神希望你大步欖過

comfirm 咩?

咁抽搐，似腦部問題多於心臟問題

confirm左佢自己係弱智

踢完應該圍圈坐 common sense

rest in pieces

以為佢攰休息咋，點知咁大鑊

做完運動根本就唔應該咁快坐

你弱智就係common sense

希望冇事.

做陣暑期作業先
轉頭番黎打rap in please

意外真係無計..佢坐個個位 D隊友都好難望到佢 真係咁岩有個擰轉頭望一望先發現有問題

冇改錯名

岩岩影到醫生出黎交代

連登不嬲顯示人性最真實既一面

巴打，呢到有名你叫連登

希望冇事

如果佢啲隊友再遲多幾分鐘發現，可能真係RIP左。同埋附近應該有人識急救，所以佢救得返。

推咗兩個post,見到最多就係confirmed同rip
但都係流

趕得切同ellen 一齊擺
慳返D

尋晚有隊友上左黎講有人幫佢急救
唔知堅定流

死得未呀

希望佢起天國開開心心啦

如果佢心臟停頓 4分鐘後brain cell damage

爆post就唔好再開

tvb 仲直播緊？

1001 rip